indigo hotel 已炒 Mingo Chan

朋友無ac，代友貼文

Indigo 最新消息已炒我地既敵人Mingo Chan

係Mingo Chan私底下報警，Indigo無出賣我地架！當日員工有阻止popo入黎，但popo 成幾十人，又失控又有武器，前線員工對於無保護好手足好自責！希望大家停止攻擊indigo，原因有以下。

第一，好多員工係黃色，繼續攻擊會增加佢地工作量，會變相自己人打自己人！

第二，如果indigo心存惡意，popo五分鐘就到，手足點可能逗留接近兩小時。報警出賣手足係Mingo chan，槍口應該對準呢條賤人，歡迎神獸出動！

第三，如果今次唔放過indigo，好人難做，以後點會有地方對手足伸出援手！抗爭之路道阻且長，希望大家明白！

算佢識做

Push

有無聽過細既做錯事，大既一齊負責？

做到嘢

次次做錯都揾人出黎祭旗，然後想無事？

始作俑者都已經炒咗啦

幫手推上熱門，希望大家睇完唔會殺錯良民

宜家酒店裝緊cctv 話收到風今晚有人準搞佢

你拆咗間酒店 入面啲手足都會失業㗎

不要隨便增加敵人，尤其是私人機構

備

但佢算反應得快
同埋人地跪咗都窮追猛打盞俾人覺得我地唔講道理

佢已經炒咗條友 割咗 搞佢做咩

同意

係mingo chan莫視內部指引，私自報警

交黑警係停車場打人片段出嚟再講

Agger 今日留一線 他朝好相見

算割得夠快 可以接受

肯手起刀落而唔係靜靜雞扮停職實際調任已經算快手
雖然都係難以補償咁多手足被害既慘劇
正一仆街狗 退左休既狗都係一樣係賤種狗

炒得好

識割蓆喎 放過你啦

你地唔好搞呀，酒店係好人，會殺錯良民呀！

係，佢地算割得快

佢肯炒人就算啦
佢又唔係中資無謂趕盡殺絕

算react得快啦 不過個dos竟然無事

既然炒左，間酒店可以唔搞，但係報警嗰個唔可以放過

炒左人就觀察下先
唔好再增加敵人

南亞仔講得岩呀

同意呀

如果咁都唔收貨唔好問日後點解冇人投誠

唔好以為推條友出黎就冇事

人地做左野就算啦
咁都搞就一定唔係自己友

呢個都要，既然酒店都洗濕左個頭，不如直接歸邊黎我地度，等我地好好懲罰你

如果酒店炒左人 唔好搞佢地住啦
好多時著草都有酒店員工指路比我地架

唔好殺錢良民呀，我地既敵人係Mingo Chan

放番落監察名單

Nice one

yes

可以放佢一馬
del晒之前D負皮

Good

推

可以唔搞
但係要觀察

割蓆止蝕好榜樣

使唔使上trivago 幫佢正評返一兩個鐘，賞善罰惡

利申: 打手死全家

大家繼續努力

肯認錯炒人我地就唔洗獅鳥
但我地都要密切留意依間酒店

唔好咁趕盡殺絕啦，它都已經出聲明，出左一個好好的帶頭作用

認同

比一個月冷靜期佢，如再有問題，就後果自負，好自為知 ！

去番人地facebook say thank you la!!!

有無聽過投名狀呀？人地都交左頭出黎，我地應該暫時列距入「觀察名單」，咁樣可以set example，等其他公司效法，班藍絲就會收聲，因為距地最緊張係份工

係咪確定炒曬班仆街 no one left?
係既我就del左啲負皮

同意，以後無深藍食蕉敢報警

殺一儆百都夠

窮追猛打冇用 人地已經即刻炒左人（除左黑警）

屌你老母 連坐法呀?惡過中共呀

拉一派打一派
要拉人過自己度
佢肯咁做就得
唔係以後就冇人會歸順

炒晒啦

交左人就暫時放過佢先
下下都去到咁盡仲邊有人肯幫我地

政府如果一開始就懲處黑警
今時今日都唔洗搞成咁

老實講 人地做左野就原諒佢
酒店既客源係市民 佢識諗就值得我地支持
邊D商家再公然同市民作對先值得優先款待

認同 畀個機會人地歸邊

躝啦

炒撚埋請佢個仆街啦

你酒店反應快 算唔錯

Mingo chan 無左份工好慘

佢住邊架 ? 想請佢食 M 記

割得好

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

係
凡事太盡,緣份勢必早盡
如果人地即割,都仲比人攪,咁以後仲邊會有人肯割
跪唔跪都要死既話,反而逼狗入窮巷,仲博命D同你鬥
其實政府就係因為咩都做太盡先攪到咁
我地應該係避免犯同一錯誤

係Mingo chan 私底下報警，槍口應該對準敵人！

可接受

當你投誠 完啦咁多位

正

就係負責先炒佢,
報警解決唔到問題,
因為你面對果班係亡命之徒,
荃灣麻雀館有眼你睇

至少人哋問咗責
可以收手再慢慢觀察啦

算喇 算佢識做 之前愉景灣酒店交代都冇Tim la

ok 可接受

agree

都炒咗條on9啦 去追屌搵 Minho chan pls

咁觀望下先

交人交得快，ok

柒少陣啦P

手足可唔可以追擊埋嗰個Chanel 老婆？

連坐法

其實唔駛理個D人
一係假膠一係弱智

對準目標 Mingo Chan

你同咁多個比人拉左既手足講
睇下佢地咩反應
佢地因為咁有機會坐監架

邊個chanel 老婆？

可能係分化五毛呢.

Ok

推上熱門

一間酒店做到呢步好夠

感謝大家支持

做得好
我地唔係暴徒係講道理既
放入觀察名單唔好搞住

可以停, 唔針對indigo

不過要繼續監察, 再有仆街嘢新舊帳一齊算

又割得幾快喎

但係30幾個手足...

我收貨

事情都已經發生咗，抄唔抄人都好，已經對呢間酒店帶來負面聲譽。

對於一個咁積極提供客戶個人資料予香港警方，客戶私穩完全係零保障。令到不明人土進入酒店進行武力拘捕。我就唔會放心畀我既外國朋友同親戚入住，以免有咩意外同危險。

仲有，話就話離職，但有極大機會係調去集團另一職位，左手交右手。就算個兩隻走咗，都唔排除新接任個啲都係佢地個邊既人。

簡單講句，信心已失，做咩都冇用。已經同外國既fd講唔好住呢間酒店。

好例子
就係要佢地知道包庇冇用

咁係mingo chan 仆街 間酒店都做咗應該做嘅事 放過佢啦 要搞 就對準目標Mingo Chan

分你老母，你咪個隻分化撚囉

想搞分化都諗過個好啲嘅借口丫，唔好用埋啲同你一樣咁弱智嘅理由好冇呀，好冇啫

OK 收貨

Tui

要追究搵Mingo chan

咁美心吉野家最大個個做錯，你叫最大個個出黎祭旗lo

BLOCK定先無壞

Mike Chan
Miiiikkkke Chan wor
哦 係Mingo chan 縮骨遮下嘛

炒晒有份嘅人未？

由制裁名單轉為觀察名單

既然佢割咗就放過佢先，要搞都係搵返條仆街搞啦

好波
証明裝修真係好有用

唔好比仇恨支配, 要學識原諒
既然酒店咁快手炒在條仆街就唔好出手啦

Ho ball

起碼叫做有做野，好過好多藍/扮黃商家
個人認為可以先放入觀察名單

Indigo而家所有員工都會跟指引，唔敢私底下報警

唔洗再搞啦

識做

推，底死，食屎啦

炒個人就當無事發生過？唔好當香港人係傻仔先得架

好波識得炒問題員工

識割蓆喎

傻左？

再講一次：酒店唔係一個安全地方

要尋仇 請搵Minho chan

真係炒左既就唔好搞呢間酒店, 直接追擊報警撚本人, 去邊間做就搞邊間

支持

人講你就信？想等人放底戒心？當香港人係傻仔呀？

炒曬

完全封鎖左

睇唔到條友講咩

不過我完全封鎖得9成都5毛

唔好比人spin

外面一樣好多手足因為偏黃比人炒
淨係国泰都炒左n咁多人 (*国 =/= 國)

起埋佢底得唔得？
咁做佢唔會驚架喎，揾第間做有幾難

我地已經翻唔到轉頭

保持觀望態度，入watching list

不完美
可接受

同意, 炒左個報警果條友, 就算啦....

最多暫時入觀察名單~唔好間酒店住啦

酒店係好人黎，係mingo chan莫視內部指引私底下報警！

如果交埋cctv片睇到班狗打手足
會有人用港幣懲罰佢

炒個人就當無事發生過？被人拉嘅唔係你屋企人你梗係無問題啦

其實不嬲酒店都唔建議入
而且人地割咗 要報仇 對準 mingo chan

即刻加番d好評俾佢
獎罰分明

知錯能改 尚可接受

我地要狙擊mingo chan

咁快手

對家快速做左野就無必要趕狗入窮行 如果唔係好易反彈

唔撚會信呢啲，鳩up都比啲證據黎睇

放過佢啦，唔想殺錯良民

唔撚理你就算抄哂所有人都係有責任，做左就做左

You burn with us mathafucker

果2條撚樣係咪堅炒左 特fc

難保呢間野有第個Mingl CHAN

神獸出動喇係時候

我盡力

同意
琴晚有人post酒店個Facebook post
好多人吊話起碼炒左隻狗先收貨
今日就炒人

炒狗係我地反制白色恐怖嘅一樣野
間酒店暫時觀察住先唔好迫人入窮行

我意思係 你要搞就搞條仆街 你搞個割咗嘅冇用
我地要狙撃到 Mingo chan 身敗名裂先叫報到仇

知錯能改就算啦，再有下次就幫佢裝修

仲要密切留意Mingo Chan 去向

大家覺唔覺呢兩日咁多洗白post, 都係話本身好黃,
係阿邊個邊個藍屍搞事, 已經處理咗啦!

都係果句, 做得呢類出賣香港人嘅事, 你間舖至少都貼返個連儂牆先信你啦!

做左野，就放過間公司啦
但篤灰果2條友要 起底啦

OK

所以唔到冇得揀都唔好入 酒店多藍絲

個條仆街有冇相

對準敵人Mingo chan

抵撚死

中英文名都出齊.

炒咗就算啦，中共見到因航割蓆都無再搞佢
我地唔可以衰過中共

冇人再信佢

推！唔好亂殺錯良民，大家憤怒都要理性分析

堅炒，永不錄用

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

難保呢間野無第個Mingo chan, Mingo chan要搞，呢間野都要

咪撚洗白 屌你老母

起碼出返個聲明，唔好亂放狗入去先啦
而家定咗罪呀？
popo都係懷疑啫
有懷疑嘅，返去申請搜查令先好入酒店啦

咁的確係條友違反操守 與酒店無關 而且酒店不嬲唔建議入去

啱
奶共門檻面對幾低，貼枝旗當係

Agger

好

其實仲有

所以咪講左囉，你又要話唔好搞，阻膠

做到野

放去觀察名單

加害者已得到處罰
餘下落黎繼續支援運動
全力向返目標進發

同意放過indigo, 多個朋友好過多個敵人

難保呢間野冇第個Mingl CHAN

推，交左人算係咁
推mingo chan好過

CLS，以後唔會再有人投誠

你呢啲就正宗害死自己友

支持 應該鼓勵其他公司 炒哂篤灰班撚樣

算佢地反應快
人地炒左始作俑者就算啦

仲想點呀

懸崖勒馬，善莫大焉

從善如流！

如果係真，真係做到嘢。

咁咪岩，執撚晒啲藍，得返真香港人舖唔好？

知錯能改，放過

放過Indigo, 但不用刪除網上的負評

高層黃，所以唔會有第二個mingo chan

分化撚

#209
壞情況照舊
• 1m
推，交左人算係咁
推mingo chan好過

有先再算啦 佢有下次 good luck

如果不斷追殺，跟本唔會再有人投誠。
你要審慎諗下我地係唔係真係有能力四面豎敵？

槍口要對準mingo chan

你想惡過中共？

推，炒得快，好

有無Mingo Chan資料？等啲手足去搞佢唔好搞酒店

清算囉 想點唔通搭膊頭同佢影相呀？比人拉撚左嘅手足一定比人打到仆街呀 屌你

咁你咪去獅鳥個Mingo Chan囉，我絕對支持你呀

但點解有2個人離職??

一定要正視聽。唔好再搞indigo hotel。
如果做左好野都繼續畀人搞，咁以後就無人再做好野，只會好似黨鐵咁與民為敵放南亞捉跳閘。

外資唔會俾面你d 死藍廢老

pish

有乜用
可能好多手足因為條篤灰狗搞到要坐幾年監無哂前途

當人弱智？講下就信？我話我紐約有棟大廈大把甲都得啦

都要小心, 應該唔止一隻藍絲

心意明白

繼黑社會迷途知返後，又多一間公司棄暗投明，支持建立民主，自由和平既社會

希望有更多商店都會效法，一齊為建立和諧法治嘅香港出一分力

手足們繼續文宣武攻，光復香港，時代革命。

人已炒，留一線啦！

有冇人起Mingo chan 個底
想申請貸款
失業手停口停

手足好波

係藍嘅就唔會抄Mingo Chan啦睇下美心tvb國泰抄左邊個？

收皮啦，唔會比佢有機會有下次

絕對同意要做嘢，篤灰如殺人父母⋯⋯

扮激進 你咁做同共産黨有咩分別

聽講佢好鍾意釣魚，希望唔會有咩水上意外啦
而且個仔好似話好細個，求神拜佛唔好有咩頭暈身㷫啦

咁快做到野 應該大力懲罰 等其他企業睇下歸邊有咩後果

佢做到野我地都唔好再搞尻佢 要俾其他人睇到我地唔係貪得無厭
你做對的事 我地就會做對的事

就黎4個月啦，要歸都歸晒邊啦

好 再針對呢兩條撚樣

冇

好波

咁你班保到？點確保？

曬到中暑跌落海又變浮屍

咁你咪去打鳩Mingo chan 我支持你

若跪勿打
唔該！！！

唔好又係呢啲廢話啦

有兩個篤灰友

酒店已割，唔好搞酒店。

唔洗確保 唔去住就得

大家要留生路
咁先有多d人加入

肯做野,今次先放過你

佢講姐，有無巴打入面check 到1?

高層係黃嘅證據呢？

有，我唔會殺人

炒左就唔好再搞人

OK
起碼無當我哋空氣
大家講道理既
冤有頭債有主
我去收返負皮

字都打錯
做打毛黎講你都算失敗

炒左算佢識做

ok

又係呢啲廢話

即炒人就係最好既證明

追擊mingo chan,要佢去邊度都搵唔到工

保留係監察名單

你都係同我一樣咁失敗

各位 唔好比仇恨支配，我地係要壯大同路人圈子，
如果真係攪死左間黃店，累到入面手足無工返不但只，如果第時有手足因為發過夢無野做，都只會更加少選擇。既然選擇左歸邊既就返唔到轉頭，只要未有證據證明管理層立場就監察好啦。
同時，既然交左人就唔好放過，佢去邊度做就去搵下佢關心下人地無左份工有咩感受，同埋問下間公司請人地唔要既垃圾點解咁好

有邊間試過真係我地屌到就炒左人
要清算既大把，唔去搵返其他果d

我覺得間酒店算係咁啦，有補救下

唔搞酒店
只搞人

g持

我覺得算係咁啦其實

支持神獸

清算左就放過佢先

收皮啦屌你老母

一定要幫呢間濕9公司裝修

炒個人就冇左公關災難咋

IGH集團有無得交換員工？
有既應該要搞清楚到底係炒定係轉去另一間公司？

呢個完全唔係仇人啦，咁識做

炒左，就唔好搞尼間野啦

Indigo 酒店請君入甕play，拘捕咗成40個手足, 此仇不報?

有傳灣仔Indigo 酒店請君入甕play，俾示威者check in 然後報警，呢啲傳言我無去求證，信唔信由你。
見到有啲人開始話要抵制呢間野，但係純粹抵制一間，我就覺得比較唔啱，呢一堆酒店係一個集團架。
下文純粹講呢個集團嘅酒店地址電話，只係資料提供，要抵制或者要去表揚都係得嘅，至於佢哋有無出賣客人，再重申，我唔知架。
比較高級嘅係洲際，仲有幾個不同檔次嘅假日酒店，包括貴啲嘅皇冠假日，平啲嘅假日，再平啲嘅智選假日。

老實講 唔使理佢高層係咪黃呀嘛 唔通唔係黃就全部打撚死佢咩

抄人仲唔係證明？

照你咁講香港9成公司唔係藍高層，就係就驚中共，係咪全部都要搞

不殺降聽過未？
你想啲舖見到投誠有着數加入我地，定係發現降左都無用直接投共？

政治就係要爭取唔支持嘅支持 支持嘅繼續支持

同意，另，睇怕你中文好過我

槍口要對準mingo chan有高層係黃，搞酒店會殺錯良民

暴徒批鬥可恥

收貨

大家開始識玩，keep fighting

如果仲有手足不滿咪繼續網上負評間酒店
死都要裝修既話就會重演上次元朗係的士拉返落黎打既畫面
呢D畫面對推倒政權黎講真係有幫助?

抄左一個定二個？

算佢識做
建議放佢一馬,唔幫佢裝修
唔想令我地真正多一個敵人

比錯正評你 屌你老母

on9 酒店唔保佢仲即炒你地仲想點，仲要搞尻人？
亂咁增加敵人搏乜

唔好再搞酒店 佢算係做咗嘢
搞MINGO CHAN

今次就放過佢啦

槍口要對準mingo chan係呢個賤人私底下報警

炒下炒下 遲早全部自己人留低
希望政府同紀律部隊都可以快啲換血
始終根本問題只靠上街係解決唔到

做好榜樣既 勿搞 反而仲要保護佢免得佢比賤種老黑搞完入示威人士數

大既都唔係咁諗
係細既自把自為

Ok既 我接受
不過如果見到果兩條友就

咁要吳家賣晒d股份

有待觀察，否則100萬個負評~你間野死撚硬

請起樓主底

同意，槍口要對準mingo chan

係咪要爭取到全人類支持呀

Mingo Chan 佢既下場係死 我無講咩 正所謂 人人都有一死

有巴打話拘捕咗40個

有傳灣仔Indigo 酒店請君入甕play，俾示威者check in 然後報警，呢啲傳言我無去求證，信唔信由你。
見到有啲人開始話要抵制呢間野，但係純粹抵制一間，我就覺得比較唔啱，呢一堆酒店係一個集團架。
下文純粹講呢個集團嘅酒店地址電話，只係資料提供，要抵制或者要去表揚都係得嘅，至於佢哋有無出賣客人，再重申，我唔知架。
比較高級嘅係洲際，仲有幾個不同檔次嘅假日酒店，包括貴啲嘅皇冠假日，平啲嘅假日，再平啲嘅智選假日。

而家要做嘅係將佢個大名宣傳開去
等無公司敢請番佢

唔係你想點？做錯既人已經受到懲罰
你拆左間酒店只會有更多無辜/同路人受影響

做得好要有獎勵
繼續搞佢只會不斷樹敵

係，要繼續追擊依兩條友
割左就追擊個人，唔好追擊酒店

OK 可以收隊，target 其他

respect!

無錯、做埋呢樣就原諒佢

丨

咁唔係你想點
大公司有一個藍絲就成間杯
好快你杯哂全世界

有無佢張相呀,幫佢出名啦

勿殺錯良民

好多巴打都係有理智講道理

push

唔好再搞酒店

Indigo做左野就算啦，集中精力對準政權。

幫個兩個篤灰友裝啦，間酒店都割左

認真 知錯能改就算
我哋要示範畀其他商家睇

就算你唔係同路人唔幫拖 只要唔好篤灰就相安無事

咁樣以後大家出去行街
先至會有更大嘅保障

唔係有兩條撚樣篤灰咩

自己諗下雨傘點解散

出埋聲明，講句五大訴求，缺一不可，我就算數

酒店已割蓆，請搵mingo chan

炒左兩個人

分化撚 你只係想搞死間酒店 你有咩目的心照啦
根本唔係四十個人
而且有手足經協助下離開到

尋晚已經有被捕者講左係11個人啦

抹黑人地都要識追post呀

由裝修名單搬去觀察名單啦

依家唔同啦. 燒哂都唔割

不小心流出

False dilemma fallacy it is a spectrum like matters rather than yes or no

請問你係咪MON PO狗?

咁點搵到佢先？

公司無可能無佢資料喎

酒店可以唔攪，但大家以後唔好再幫襯，亦要通知全世界有咩事都唔好再去，至於個條粉皮大家自行決定啦！

咁係咪要搞到全世界反你呀on9
咁撚大間公司有藍有黃，佢知有得報串即炒仲想點？
係咪以後黃店有個掃地阿姐報串你又起人間鋪呀白尻痴仲懶有道理

公司有，我盡力

要搞都搞開槍9先啦!分先後次序
而且佢地炒咗人就比次機會佢地
佢地再嚟再搞

太忙啦 呢D擺後D
何妖到E+都冇事

咁快手炒，連酒店經理位都肯殺，算係咁啦。

(依然心疼個11個手足)

黑警有打人同非法拘捕？
交出CCTV

收貨啦

好接受

獅佢

河水不犯井水

不反了

有無手足可以跟到呢兩條仆街會係邊間公司落腳
佢去邊間我地就抵制邊間

咁起碼會祭
你睇下因航同黑心？
祭番我地轉頭

fact checked?

又想煽動人去燒

知錯能改，速度算ok, 放入觀察名單。

合理

無可能唔正視, 尖沙咀洲際, 召喚魔法師啦

搵下Mingo Chan住邊好過，酒店割左我唔搞佢lu

俾到酒店訊息
做酒店, 就做酒店本份
你報警, 我地全香港人一齊令你成個品牌有後果

咁佢地就做番"份內事"就OK

冇錯
要比機會人哋改過
（罪孽深重嘅福建國除外）

好波 要鼓勵呢類做法

無錯係, 呢點好重要
我地唔駛增加朋友, 只求不增加敵人

大家冷靜少少
咁快已經炒咗人 唔係齋調職
大家唔好死咬間酒店唔放
出神獸好喇

重點係要搵mingo chan會去邊間酒店再搞到佢俾人炒

酒店界management個圈唔大

臭朵之後佢可能要轉行由底做起

你識做既就自然客似雲來啦

全部店都係啦唔通一個藍員工就成個集團攪晒佢咩
除非佢係老闆

好！

算快手

有消息話佢唔係被炒，只係調左第個盤
好多呢類酒店保安係外判，所以要繼續mon住佢去向！

出賣手足要還！

其實係炒定叫佢自己辭職
2樣野好大分別

其實要煲大佢，同埋 比掌聲間公司
從而鼓勵其他公司效法，走回正道

既然唔係炒 就要攪鳩番間酒店啦
但fc左先

咁下次有百佳員工報警 係咪要拆曬全香港d百佳先

Agger mingo chan

可再觀察下嘅

黃既hotel man都係大家既攻勢下俾人雞埋啦
你食屎啦分化撚

Mingo Chan 陳道明

對準mingo chan

酒店做到野，敵人既敵人姐係朋友
呢段時期我地最需要係朋友
朋友唔一定要幫你擋刀幫到盡
只要佢唔會係你需要佢既時間推你出去死就夠

希望條柒碌唔係調去第二間酒店繼續升職加人工

我地要official announcement呀
咁既相係人都識整

有source就放，冇就咪亂講，樓主有圖講明炒啦已經

起呢兩條冚家剷出嚟

連登道德辨論開始
如果咁樣交人可唔可以原諒？
前設係唔計公司背景。

放入觀察名單先
至少佢有做野！

佢擺明扮激進 煽動人搞一般商店

又要拎天琦封信出嚟

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

酒店俾左回應好過冇，記住先

有更重要目標

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

Dllm 五毛？

搞既一定系外來人啦
點會自己友

Support

搞死mingo chan 就搞掂啦
令藍絲知有後果先係重點

Mingo chan goes to hell by bus.

炒左人就算啦
又唔係間公司立場令到手足被害
就算黃色公司都唔個個員工係黃啦
下下都去搞鳩人為乜
咁樣仲邊有人出黎幫我地呀
而家仲嫌敵人唔夠多咩

要發洩要出氣要對準政權
就搞番美心依D大集團 睇下林鄭幾時落去摸下優品360都好

班手足就係信你地酒店先入黎避風，轉個頭就比你地d員工篤灰拉鳩曬打到仆街。屌你老母個到成十幾個人，每一個人都被人告暴動十年，你唔係諗住炒撚左條25就了左件事呀？炒人只不過係交代，你地酒店點樣賠償返手足慨青春呀屌你老母!!

精準打擊敵人
酒店變返觀察名單

可唔可以透露埋佢會喺邊番新工 想佢新年前印冇工開

呢d 咪做到野

切割再保平安

唔該比埋陳經理住邊同佢個id no.
咁先證明度indigo唔係玩野
同時手足先可以做野

正評返

ok, 我收貨

手腳快抵讚
要賞罰分明
先可以鼓勵多啲人對藍營割蓆

照你咁講咁撚大間公司係咪要逐個員工政治審查，番工沒收電話先得？
你估人地想架？

LOUIS LAU 劉俊良 MINGO CHAN 陳道明

推上熱門

留一線啦 diu

痴線, 你趕盡殺絕
人地實企過去, 大力支持警察啦
依家追擊MINGO CHAN好啦

留名日後再處理

Source寫住佢已離職，already left 冇講過炒定乜
洗唔洗我又整張圖出來？
重點係mon撚住條垃圾遲啲去邊呀
講真炒定調唔care，但要佢永遠屎都冇得食

可以暫且放過

炒左人咪算
大陸都係用喱招迫人係咁炒人

炒到人真係好有用 特別係喱招係可以一直用

咁要問Mingo Chan 隻篤灰狗
酒店已割 勿搞人

咁就算啦，原諒酒店，文宣通街貼佢幾個樣，番新工通知聲手足

警隊呢啲紀律部隊先要一齊清算嫁咋柒頭

炒左就證明酒店無側側膊
對準人黎屌
唔好再增加額外既敵人

炒左林鄭係咪件事完左？ 唔係就收皮

OK FRD返

酒店先係春袋, 迫有錢人出手, 有效過企喺街俾黑警打被告暴動

槍口要對準mingo chan係呢條賤人私底下報警

都炒左人證明佢地知應該企邊面
既然係自己人仲搞乜野?

如果我哋咁樣趕盡殺絕好難會越來越多同路人，共產黨你肯做護旗手佢都俾錢你賺，我哋唔可以衰過佢。

歡迎起底然後

請on9仔唔洗付出代價？

交果兩條友資料出黎先 再諗下

不如繼續搞Mingo chan

我盡力，俾少少時間

我地都係被佢地出賣左
但呢件事相信無藍屍再敢自把自為報警篤灰
雖然我被你地玩左好耐

轉個頭咪第二間請返

歡迎攻擊mingo chan

致所有酒店MANAGEMENT:
邊間酒店敢用佢等於搵屎上身
等於同全港200萬人宣戰

Mingo chan去到邊 追擊到邊

炒得好
放過indigo la, 大公司難免都有D自私狗

做得好

認清目標呀 酒店已做嘢！唔係敵人
敵人係條藍絲！

唔好係又攪唔係又攪
人地咁多大陸客都幫手炒，仲想點

well done

仲有個女高層未問責吧
炒埋佢

nice 大家快d寫返正評

其實各行各業都好多 退休狗出黎做保安部 , 俾D時間佢地 換人, 酒店業都唔少手足架。

Agger
We will never forget and for give Mingo Chan
You fucking murder chinazi bastard

希望大家知道而家連登係有好撚多內鬼，風向撚
入黎是但留兩句激進野就想呃到手足出去破壞

唔好以為起底見佢舊post係手足就放心
好多俾人拉左既手足個連登ac都有疑似被盜用

以呢件事為例，首先間公司咁果斷炒人已經立場好明確，如果公司係藍而order個經理出黎報警最後俾人炒你覺得個乜春chan會唔爆大獲？？
擺撚到明佢私底下害手足啦，咁大間公司一定有藍有黃，是但一個掃地阿姐都可以促成呢件事，係咪以後請每一個人都要查三代政治審查先可以？ 咁仲霸道過啲仆街藍店啦！

況且手足都話就算有人報串，popo黎到佢地都有頂，咁真係頂唔住，有咩辦法
好似商場屋苑果啲看更/保安，佢擋唔到俾狗撞入黎唔通又去拆人商場？

我相信呢到好多明事理巴絲，大家知點做先係岩或者錯

正解

咪撚用紅色大字，好撚難睇內容

人都炒左, 算啦, 我地做事要恰到好處

搞下一個

一齊係fb 話比佢聽？

殺一儆百已經夠阻嚇作用
狙擊mingo chan 最重要

酒店cut budget姐，嚇我唔到嘅

知錯能改，善莫大焉

Agger 上面已經有幾件

整個EMAIL出黎比大家要佢公開片段

人地交左人就唔好做咁過份啦

Exactly

留一線啦
反正有人會搵Mingo Chan 獅鳥

抄咗就算啦，針對返政權，依家最緊急係個緊急法呀

689都下咗台
朱經緯都退咗休

求其炒個人個個都信晒間酒店?
又無寫炒人原因

大把藍企

目標已到 就轉目標

呢間酒店算係咁咯

加油

可以炒到人呢招夠做了。睇下遲的的鋪仲有邊條藍絲再伸個撚頭出黎搞搞陣，就投訴到佢被炒，無炒就升級去搞間公司。反正上面都係逼的大公司炒黃絲，我地就用我地力量逼佢地炒藍屍

所以請狙撃mingo chan

槍口要對準mingo chan炒人原因係私底下報警，莫視指引

上面勁多

At least they do something

列入觀察名單啦

6

好開始 加油！

Indigo 做得好

係前線警員發癲
唔關政府事

同意 對家已經不斷打壓我地嘅資源 我哋應該盡力保存值得保存嘅

咁咪正確囉

facebook page冇嘅？

it’s not the same matter
Because popo and government commit different crimes

咁如果間間都炒曬藍絲
要佢地無工返
都幾撚爽
同埋 佢地出咗聲明
人都炒埋
與其 係咁針對已經表態既公司
不如 去聲援義士
唔通你想 要手足走到無得走？
你玩到佢呢間酒店 以後都唔開
其他酒店跟住唔開咁點
你有冇諗過班手足點啊
做野都講原則啦
講咗幾耐
你有冇睇過
罷買同裝修有咩分別
呢個時勢
越多人幫自己就越好架啦

政府係制度出事

酒店個制度係唔篤灰唔比狗入同放手足休息

做好心個個hotel man 都俾人同時雞埋啦 你想點

唔係話有兩個咩？

麻煩報料，睇下有冇公司仲夠膽請Mingo Chan

覺得可以

交CCTV

炒左兩個

多一個朋友好過多一個敵人呀

on9比喻

咁政府有冇撚追究/調查警暴呀？
冇呀，仲讚呀！ 搵過第二個比喻啦懶醒

係咪調職去咗第二間酒店呢?

如果真心悔改 我就覺得可以放過嘅

算佢都有返良心做返d野

永不錄用

係咪轉咗去旗下另一間JA？？

好 今次放過你

咪用錯比喻，佢有指引唔准報警，係條撚樣自把自為，公司亦都炒咗佢，有冇見政府炒狗? 心要熱，頭要冷

和理非力量不可忽視,跪得幾快
勇武都唔洗出手,大家好波
留力搞第二個目標啦

階段性勝利，出信屌埋popo未

今日留一線 他朝好相見

又扮激進

已經炒得咁快就唔好搞人地啦

又多隻過街老鼠

免費俾港人住7晚啦

lm

咁幾時free翻幾晚比大家？
粗粗地樓下大堂擺個booth
送叉雞飯凍檸水比義士係必須

應該旅遊業大佬出面

一單拆酒店傳出去
全個酒店業收皮

屌你啦 個兩個退休狗保安放人
你地 由佢算數？？

Indigo可以原諒，但果兩條粉腸唔可以原諒，麻煩做酒店業嘅爸絲打幫手留意下嗰兩條粉腸有無轉去另一間酒店做，邊間請佢地就狙擊邊間

另外有無方法用佢地個名查冊睇下有無買樓？有就通知銀行呢兩條仆街失業可能供唔起call佢loan

搵第二個目標

停止攻擊

算係咁啦屌，人地都幾快手，係要搞到成間酒店爆炸先安樂咩？

樹大有枯枝，都唔洗要成棵樹砍左佢呀話

聲譽已經受損，未必補救到
正所謂好事不出門，醜事傳千里
不過炒得好，算快手

少勝

yesssssssssss

證明C了係work既，Keep住呢個方法對付其他敵人。

係咪去第二間 ja? hotel indigo 係香港有冇第二間先.

block 佢啦巴打，激進膠黎

炒左人就算
交完人大家好做 冇謂趕絕間酒店

支持唔攪住，但要入觀察名單

有無人爆到呢2個人既個人資訊？

召喚

Up

我盡力揾下

個post 好多p牌仔叫人搞間酒店

明明就係條保安唔跟公司指引走去999
而家直接炒左佢啫係已經係直接交左人出嚟
大大個名寫出嚟 手足自己嚟

咁都唔明 你地中意嘅可以帶神獸送比個已炒保安

邊個再講搞酒店我block 左佢再叫連仔ban 左你

屌係咪炒架?
可能係調左去同集團其他酒店咋喎
IHG咁多間

堅炒

邊個仲敢請佢啊
想裝修咩

朱經緯咪唔跟指引有獨立調查委員會上埋法庭坐三個月，政府好波

Yeah!!!!

Agger
唔好屌我P
我堅手足黎

人地肯跪就唔好搞啦，肯出信炒埋人其實都ok了

佢地間野藍架

證據？

炒左人代表管理層有人明辦是非。無必要再搞人，令人覺得示威者無理取鬧

無錯，肯跪係好事，要釋放出只要肯跪就得生路的訊息之後的人先會跪我地

Mingo Chan 就留意佢去邊間公司啦係我就唔敢請佢啦

有冇集團旗下請返佢呀

我覺得可以暫停唔搞佢地住, 觀察佢地
咁樣變相話俾其他人知, 你割, 我地接受你改善
再犯就唔會再有第三次機會

咁你想點呀？

Blocked

咁係咪要比番好評

佢炒左人，我地都冇左個理由一直追擊
但係呢個仆街搞到手足比人拉，冇左份又都賠唔到啊！！！！！

我淨係想問一句, 如果唔係咁多人不滿, 咁多人話要做野, 咁多人去負皮佢間酒店, 呢間酒店高層會唔會炒Mingo Chan??
酒店高層有冇同個客 --即係被捉嘅手足--道歉 ??
咁你哋都接受 ?
香港人真係太善良太好欺負喇

p你老母個牌咩
間間公司陰鳩完人推個人出嚟祭旗就算？
人地PR做野咋

炒左始作俑者就算數

要另外私了mingo chen

多個朋友好過多個敵人，況且我哋並唔好戰

值得原諒 因為被炒條撚樣都會仇視間酒店 咁敵人既敵人就係朋友

其實都唔安全喎，除非佢出份聲明唔比popo入去 (except有法庭搜查令)，否則我點知佢下一個manager 會唔會都係仆街藍絲? 出賣香港人。

仲有做咩寫“already left” “離職”? 呢條友害到公司蒙受金錢上同聲譽上既loss。更係大大隻字寫公司已將佢炒左啦, terminated 丫。呢條友害人不淺，唔好比佢去第二間酒店搵到工丫，害人丫。

可以接受

樓主點解唔答我？你唔同意？

十幾個手足比警渣拉咗，好大機會比人打到PK！間酒店想炒2個人就算數？你交停車場當晚啲片出嚟先算叫做有啲盛意。定係你想講停車場冇裝cam？

要懲罰佢啦

觀察名單
建議手足唔好搞佢住

ok，放過你
繼續去玩黨鐵/美心/吉野家/CCTVB先

廢藍做錯野
間公司懲罰廢藍
竟然追殺間公司攬炒黃既員工
而唔係追殺廢藍
咩邏輯？
咁香港大部份公司都應該要消失

Well done

點都好，搞冧一間公司未必咁易，但係逼佢哋炒藍絲員工已經好大進步，以其人之道還治其人之身，正如國泰炒黃絲員工一樣。

要革命就要將藍絲班人逼到絕路，佢哋係對家嘅群眾基礎，一日有工開有飯食就會對我地產生阻撓，另佢哋自身難保，先有機會動搖瓦解對家群眾基礎，將佢哋趕盡殺絕。

以果次事件黎講係做得好，有咩問題?

當日成條皇后大道東都係狗
直至8點都未clean
你發過夢未

民意會變嫁大佬

割左就算

全名陳道明

接受

ok收貨

係

👌🏻

做到野 可免死刑

炒咗人就算，唔好搞間酒店

原因好簡單：佢肯比人入去休息之餘又盡到企業責任，有保護係酒店入面既人。

我哋要將呢個概念散發出去，比其他鋪頭知道香港人係講道理，依家既香港人係一個群體生物，唔再係獨自一個個體，你可以唔表態，但你唔可以出賣香港人，一個都唔可以

（我講間酒店咋，個人就I don't care）

炒2個人就想當無事?

叫做炒咗，好！暫時放過你

我無追得好貼, 之前有證實過呢個mingo chan篤灰?
只係諗其實佢炒條友係藍係黃係咩原因又無人知
一陣啲機構出關公災難求其炒件黃既又公佈話炒左乜水乜水然後大家又覺得間機構衰唔晒...
實際上係黃既俾人借啲意炒埋,
成班手足又當正被炒既人係十惡不赦
何解呢樣野大家唔去求證先下定論呢

德政
管理層算處理得快

暫時收貨,話繼續狙擊嗰啲唔該紅燒隻狗黎睇下先再上黎學人蠻不講理

維修間酒店要搵返同款玻璃 聲譽
大量工人 你會點揀
利申 前黃埔爆玻璃爆得最勁既酒店員工

咁有無人起底？
呢條仆街直頭要佢唔可以有野撈
係唔係真係炒先? 理由係咩?定放假避風頭
咁多人跟車太貼
幾個月啦
唔好咁易炒車
人力唔好成日分散
個個講到兇狠

一個行動post 都無咁滯

公告全港
邊間公司請條仆街即有装修優惠

睇清楚，唔係炒，係離職，好大分別

麻包袋

佢做左咩呀？

態度正確

可以唔搞酒店
起碼都叫負番責任

係！做得好！抵讚

香港人加油

割咗就得啦
應該要表揚下，等其他公司仿效

加油

真 有班友唔知jm9 係咁要Chur 住人 牛角又係咁 而家叫你鬥地主咩

我可以逐條逐條delete狙擊佢地嘅comments

push 放過人啦

如果被捕義士之中有你朋友，你係咪咁易收手？

交當晚停車場cctv出嚟幫被捕義士，依樣有乜問題？

算啦
宜家咁的時勢 睇黎佢地可以安心咁退休
希望佢地唔係供緊樓啦
等等比人call loan就

拿 出翻條cctv 警狗點打你地d客 我即刻book翻晚又點話

姓劉果位點解咁慘 比人無視？邊緣人？假假地都叫經理

不了

有人話佢去左洲際渣喎
搵人FC下

你去同支共講啦 唔好趕盡殺絕你都講得出 而家唔係你死就我亡呀

推 推 推

先接受再觀察 唔使一下打到盡

我又真係有朋友比人拉左 仲要斷正 咁可以點 睇下佢有咩需要好過啦

咪就係提供停車場cctv囉

唔好咁囂張，而家係自己友，留返啲餘地唔該。

connect到就算喇 唔好亂開戰線

即係點,佢嘅員工上班時做嘅野,但唔關公司事???
Indigo 肯告個兩條友,我咪信囉

優品360連老闆都可以割席啦。

嗱 比我就通街唱個2條友d威水史 等佢地冇好日子過

係咪炒埋酒店經理？
姓劉嘅關唔關事？
如果都係藍屍就抵佢

你不如叫佢比證據
鳩up我都識啦

肯改就唔好周圍樹敵了

1607更新

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／

呢個時局有人犯錯肯認頭而唔係死攬已經好難得

佢唔關事

有幾多管理層願意拒絕比狗入同開放地方比人休息

出事既保安部

無人fact check 過瘋傳話管理層故意困獸鬥

槍口對準mingo chan

兩個manager 都算細？

黑警殺人全港負責?

既然佢係幫手嘅就無謂咁串咁對佢啦
不過手足畀狗拉左都係事實
唉........

無錯

冇第二間酒店？得一份工可以做？

對準 又係你呀 佢要付出人生代價

唔駛補救？停車場片有機會幫義士你哋唔理？

有道理

你也有道理

割左就算啦，無謂開太多戰線，集中火力對準政府同中資/奶共的

保安一定唔可以放過

際左旗 算

撐黃商

歡迎神獸出動

遲啲再算？唔係你入臭格，唔係比人打你就講得真係口響。咁好機會攞停車場cctv你哋就話就咁算。

之前仲有人放風話有人出去做野之後比狗跟入去
果個係咩人講？？？？
要捉返出黎唔好比佢帶風向

Hoball

神獸召喚

Mingo住邊

割蓆最低標準

邊間公司敢請佢地就玩針對

姓劉唔關佢事 請對準Mingo Chan

咁都算負咗責啦

係Mingo chan 私底下報警！

出神獸對付mingo la

交哂佢個人資料出嚟
佢全家都要斷手斷腳還

酒店TG 有無link入

OK. accepted.

98190979

尼d 咪公關 反應要快、狠、準

岩 我地要蝦大集團 唔係搞私舖

ok , 可接受

炒咗我哋都唔會再幫襯
除非炒晒所有藍絲 港豬

有撚用呀 炒兩個人
我成班手足被篤灰拉咗呀
我呢世都唔會住IHG嘅酒店

利申：
好鍾意食洲際公司三文治
以後唔撚食啦

炒咗 = 無咗份工
拉咗 = 成個人生好大可能玩撚完

agger

有冇mingo 既資料？

其他post 有相

佢地願意好似日本人咁 道歉既話先可以考慮原諒

參考:

割得快

但損失咗一班手足

酒店界手足要幫手釘撚住呢兩條仆街
咪撚俾佢喺呢行再搵食害人

有人話仲見到佢今日出現

跪低咗大家就放過佢啦

問責制完善過港共政府

炒出誠意！

我想話果11個人，因為佢同酒店有可能坐十年監law

唔理真心定假意都好，
外交上，人地肯賣藍絲出黎改口
我地點都要讓一讓步，
等依家D藍店藍公司知道知錯能改重要性
下下死咬唔放，
對我地都冇好處

又玩紅衞兵式批鬥？On9... 你真係有大陸DNA

其實話就話抄咗邊個知？出賣完講幾個公關說話就原諒，咁樣係對得住手足咩？係咪點都要嚟一嘢先平到件事，最後之後唔攪

人地炒左當事人就唔好搞啦

堅炒，永不錄用！

劉經理係黃？炒佢係咩原因？

炒左就放過啦

事件發生之後，佢俾人屈係藍（而家仲未有圖FC到），仲講到係酒店制度要人放狗入去再圍捕。
事實上，劉生係酒店經理，佢亦係開放loading bay既好心人，但佢係最大個個，所以要為事件問責。
唉

離職xxx酒店
都唔係解僱/終止嘜嘜咁

永不錄用，放心

算啦放過佢

攞cctv點樣發洩？我依個係救義士嘅補救方法，cctv越早攞越有利。你點知遲啲條片一定係到？點解要抗拒酒店交cctv？除非酒店依家只不過係做門面嘢。

targets一直都係好清晰，有因有果。如果係唔work福建360，美心就唔會割蓆。

nice
唔裝修了

冇update一排
係咪未交cctv?

交條毛，依個post支持唔好再攪indigo啲人對於交cctv方案支吾以對。出面仲要吹風話唔好裝修。我諗真係打中春袋

離開酒店唔代表炒,極有可能轉去同group既其他洒店

推
被捕人仕關注組

邊間請Mingo Chan就攪邊間

贊成

呢個一定要撐

搞就搞mingo chan
酒店有mon post 嘅記住唔好再咁樣出賣手足
員工知道邊啲高層會報驚嘅就率先壓制佢

我哋需要更多信得過嘅save point
唔好樹敵太多

喇家下而經幾千like !!如果有人搞indigo就係鬼就係黑警扮，或者港共政府黑社會做

打封email咋

做左野應該支持
希望手足對準真正敵人

你條on9 帶風向就收皮啦

咪撚on9啦，人哋已經做咗嘢，你仲想點

唔好搞到我哋變咗極權政府咁